其實AirPods唔會出入耳式

大家要明白，AirPods 係要黎取代handfree, 而handfree (唔計聽歌用途）最有用係司機，如果入耳式司機聽唔到人地呠佢係好危險，所以如果要聽歌，買另一牌子好過啦

利申：少用黎聽歌，長期放車，揸車先用，擰頭唔會比線繞住頸係幾方便

佢出真係會好吸引

咁比啲司機喺自己架車用好嘞 朝早地鐵咁靜成班傻仔嘈親人都唔知

我覺得出都會係另一version, 因要兼顧番揸車用途

入耳式有得聽唔聽街外聲

有得揀*

另外再出入耳版有幾難呢
屌你入lift有人用airpod聽到晒佢聽咩好撚煩

真係捉到鹿唔識脫角

AirPods 2

AirPod 2s

S=Sport

其實揸緊車可以戴單邊

$1999 hkd

認同，駕駛期間安全使用係 AirPods 其中一個定位。

發現好多落後撚

連無線充電盒$2299